廢人（請使用不推文回覆）

由細到大都覺得自己好識得面對壓力，好識得舒解壓力，但原來唔係，我原來由懂事以來只係壓抑緊自己，催眠緊自己呃自己生活得毫無壓力，6.9到而家我一直都認為自己處理情緒處理得好好，但係每一次見到有人畀狗打畀狗拉，我在場我會怨自己做唔到嘢教唔到人，我唔在場我會怨自己唔出過一分嘅力，但瞓醒之後就乜事都冇。我仲以為自己喺瞓覺嘅時侯已經處理好自己嘅問題，但其實我只係將呢啲壓縮喺個樽到，直到而家一晚就爆晒出嚟，呢一晚亦係呢十八年嚟人生唯一一次有自殺嘅念頭湧現，但我絕對唔會死，我唔想煩到身邊嘅人，唔想將自殺嘅情緒傳染畀人，我會對抗到底，同極權對抗同不公對抗同自己對抗
對唔住各位，希望呢篇野冇任何一個人睇到啦，但我真係冇一個匿名嘅地方畀我發洩，真係好對唔住

(醒未？) 爆舖唔係唔得, 而係唔好剩係爆舖!!!!

手足，你永遠唔係自己一個。
要絕望我地一齊絕望，要死我地一齊死。

你可以幫手

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

我估無一個參與運動香港人係依個狀態下會話自己一d情緒都無
仲要每日都有不同荒謬的事發生
巴打點樣將情緒一次過爆哂出黎？
爆哂情緒會唔會好d？

我係今日又一次偷偷地出去嗰時畀屋企人周到，跟住就係情緒嘅爆發，唉，爆完有冇好啲我都唔知我淨係知道爆完之後自己好似先至第一認識自己咁

咁聽落屋企既政見不同？還是只係擔心樓主你？
平時樓主好少會大發脾氣嘛？
咁今次你嬲既係d咩呀？

屋企政見唔到加上極度擔心我，我平時係唔會發脾氣甚至我覺得自己個人理性到好恐怖

咁樓主你應該真係同平時好唔同喎
咁你除左屋企人有冇人察唔察覺到你好唔同？